只要你夠惡Facebook就會買你怕

因為班印度佬夠惡，Facebook 都要買佢怕唔敢剷佢account。

唔好再同我講咩鼓吹仇恨、行為不當⋯⋯ 全部都係藉口。喺香港就大大聲，一見到班惡棍就笠晒水，根本就係欺善怕惡，用藉口包裝自己嘅仆街公司。

其實都係睇市場人口

根本和理非只會益咗全無章法嘅支那狗，要反共必須軍事化

Facebook當印度係一個市場睇

同樣地香港Facebook背後支那人
根本唔介意犧牲香港市場為人民幣而活

根本暴力先係好多問題嘅解決方法

而家都仲係俾港共㩒住砌都係因為對方武力大過你啫。
你夠打，打撚到港共驚，就自然會聽你講架啦。
首住畜牲洗撚講道理。

大部份野都係誰大誰惡誰正確政府都係

所以支那愈來愈強大就係咁解

如果Facebook香港headquarter俾人火魔
應該即刻唔敢再封

連火魔狗屋都做唔到
唔好浪費精力幻想

香港做唔到武力抗爭
對家唔係三萬隻狗 仲有支共解放軍
唔止人數武器財力 仲有無道德底線

Facebook headquarter冇咁危險

根本呢個世界卡係睇邊個夠兇就大晒

鬥武力
鬥情報
鬥陰濕
鬥財力
根本個個政權都係咁玩
係台灣果邊先叫正常少少
開會打下交反而好平常，情緒宣洩

啱啱見到有人share，之前觀察到講支那諧音嘅private post都當hate speech ban，依家仲直頭有確認。

光頭Neary我屌你老母